港女自曝婚前懷性伴侶BB 欲「呃男友一世」遭網民鬧爆

女朋友意外懷孕，對即將結婚的情侶而言可能是喜上加喜，但若肚內的孩子是屬於第三者，事情就變得複雜了。有香港女網民投稿至instagram帳號「couple.murmur」，稱自己與拍拖6年的男友正準備結婚，卻一直與性伴侶藕斷絲連，近日更發現自己懷了性伴侶的孩子，只好欺騙男友指孩子是屬於他的。
樓主「懺悔」稱感到內疚及徬徨，不知應該「落咗個bb定係繼續咁落去」，向網民求救。帖文引起熱議，大批網民批評樓主「自作自受」及「自私到極」，替其男友感不值，甚至認為要公開事件讓其男友「知道係時候要走」。

有女網民正與拍拖6年的男友準備結婚，但近日發現自己懷了另一性伴侶的孩子，只好欺騙男友指孩子屬於他。
instagram帳號「couple.murmur」昨日貼出一名女網民的投稿，樓主表示自己今年25歲，18歲時於網上認識了性伴侶，翌年於大學結識了現任男友，拍拖至今6年，正準備結婚。樓主指自己認識男友後「已經修心養性，都無再flirt（調情）男仔同搵新sp（性伴侶）」，卻一直與本來認識的性伴侶藕斷絲連。她稱與性伴侶「真係好夾，同埋我對性要求都好大」，兩人「一星期會約一次，除咗開房，都會好似普通情侶拖手行街睇戲食飯，周圍去旅行」，但她堅稱「好清楚我係愛我bf（男友）的」。
樓主表示，男友一直對他很好，「好錫我，對我好溫暖，會畀零用錢我，會畀錢我自己去旅行」，而她與男友亦有共識，結婚前不會發生性行為，「旅行都係分房瞓」，因「身邊姐妹同sp都話畀左bf，bf就會冇咁珍惜」。樓主希望「將性同愛分開，唔想sp同bf有比較，對bf唔公平」，故一直拒絕男友婚前性行為的要求。

女網民發文「求救」，詎料遭大批網民批評。
至今年樓主男友成功置業，兩人計劃於半年後結婚，她便與性伴侶約好，於男友到內地出差時自稱獨遊日本，實質相約對方，「去埋最後一次日本旅行就斷絕往來」，詎料回港後她竟發現懷孕。樓主指自己及性伴侶「都有好穩定嘅另一半」，不想承認發生外遇，遂返港後即與男友發生關係，之後對他說自己懷孕。她指男友得知懷孕消息後「無懷疑呢件事，同埋都好開心」。
雖然真相未被揭破，樓主與男友的關係也未受影響，但她「懺悔」稱「真係知錯」，感到非常徬徨，又表示「好有罪惡感，好似要欺騙bf一世」，經常擔心被男友揭破事件，同時擔心將來性伴侶有機會要求「認返個bb」，故不知「應該落咗個bb定係繼續咁落去」，希望尋求網民的意見。

網上經常出現「帽事嘅」事件，網民一般會以貼文抵死回應，取笑事主。
帖文上載後隨即引起熱議，短短一日已獲得逾1,500個留言，大部分網民都批評樓主行為「自作自受」，而且毫不知錯，「佢唔似係知錯！知錯就唔會一錯再錯，只係諗辦法令自己好過，而唔係諗點解決！」「喺呢件事入面，佢搵SP已經唔係最噁心，最噁心係佢即刻諗計屈個咁愛自己嘅人，同埋果啲歪理！」亦有網民替樓主男友感不值，直指「佢所謂既boyfriend真係慘，都唔知有無當過佢係」、「希望呢個同事主相戀6年，準備結婚嘅人兄可以見到未婚妻嘅真面目」。
有網民則認為事已至此，即使責罵樓主亦無幫助，建議樓主主動向男友坦白，盡早解決事件，「我地係咪應該要理智啲，咁樣鬧佢幫到啲咩……我覺得性同愛分開係個人選擇，同sp一齊相處得開心唔代表啲咩，相處得開心同愛係兩回事」、「諗清楚後果，你愛佢就老實啲同佢講，佢遲早會知！紙包唔住火㗎，成熟啲啦，唔好用欺騙去解決問題」。

又要做雞又要拎貞節排坊
見男友置左業就仆過去，再叫SP中出
哇，之後會唔會結完婚，再離婚去搶半層樓

上網作故仔D人洗乜咁認真
十幾年前D人作故仔,D記者都唔會拎黎做新聞
係依加香港冇新聞可以寫定係D人智商低左

離婚分身家 賤過支那雞

因為而家既人鍾意八卦

當然是選擇原諒她

仲要婚前唔比性行為
一知有左，就搵男友做，迫佢食死貓

因為啲人信，所以有市場，
既然有市場，與其出去挖料做訪問，不如網上搵故仔，
反正抄車又唔使受法律責任，
見到啲CONTENT FARM不斷LOOP啲FAKE NEWS好難頂。

呢加D記者好多都上網搵料
唔理真定假
總之有人睇就得

Code?

呢個真係極品黎

作文

因為上咗連登，推足兩個post
Beauty Exchange都好多嗰啲兩性話題post嘅樓主都係啱啱註冊無耐，然後BE個fb admin就cap呢啲post落個標題就好多人react、討論同share架喇

臭雞

佢個SP就真係威啦 淨屌冇手尾 佢男友就戇下戇下

上面張連環圖有露點